大家平時會唔會知道自己眨緊眼

屌 宜家唔知點算好

平時都知

呼吸呢

屌你 搞到我一直注意自己呼吸

吞口水呢